我識彈結他，你問我答

如題

學左幾耐

睇六線譜定五線譜?

利申:琴撚

Sorry 我睇chord

學左幾耐，有冇考級

我想自學 請問有冇咩要注意？

Barre F chord 唔夠力壓咁多條線
點練？

電定木？

中一開始 古典八級

廚房幾大

does it djent?

想問下音樂點解係十二個音

真係practice makes perfect 無捷徑
加油只要練到bar chord，就開始可以享受結他既樂趣

可以唔係
唔同國家唔同年代都唔同